打工吧魔王大人作者和原聰司:原作者也無法影響第2季動畫何時能制作

輕小說改編的動畫《打工吧魔王大人》也是從動畫完結後 4 年以來讀者和觀眾一直期待動畫第二季的出現，但就是沒有任何消息。最近《打工吧魔王大人》的作者和原聰司在自己的twitter 上說了下為何這部小說還沒有第二季：動畫不是你說做想做就能做，原作者也無法影響第二季動畫的事情

動畫不是你說做想做就能做，和原聰司談為什麼一直沒有第二季動畫
和原聰司在自己的twitter 上說在各種各樣活動場合還有twitter 上總有粉絲問自己什麼時候推出第二季動畫，甚至在私人聚會上自己的朋友也會問他同樣的問題，每次和原聰司的回答都是「我也不知道」，和原聰司認為自己作為《打工吧魔王大人》的小說作者是這部作品第一的fan，就算是小說插畫畫師029 這個第一fan的位置也不能讓，而對於動畫化的問題就算原作者說想要做第二季動畫，也不會真正的進入製作，無論原作者多麼積極動畫也不會出現的，動畫是一個商業項目，但還是會有像這次廣播劇CD 一樣產生新的感動的東西，這次17（實際上的第19 卷）小說推出廣播劇的直接原因，就是在Nico 動畫上的播放數，各位觀眾的想法是動畫誕生的最大原動力，看的愉快的動畫誕生的原因之一就是觀眾想要看這部動畫。

總結
比錢啦屌

Fantasista Doll與打工吧魔王 大人2期制作決定

又bin

台主出資啦

呢套當日BD賣得好好WO

首op ed都好好聽

原作者都決定唔到，我地台主就決定到

奇幻日常die su ki

之前睇J2版, 覺得呢套野幾好笑

餓驚力?!